有冇人接受到啲好蠢嘅人

成日好大意好多甩漏
明明普通簡單paperwork都可以做到成日錯
真心已經比心機去做冇hea
但永遠都硬係有啲位錯
要出社大啦點算
好似一直努力係啲冇用嘅位
parttime但覺得自己做錯野所以用自己時間再check翻工嘅野
知道其實好on9但又忍唔住繼續做
覺得簡單野做柒曬好瘀唔敢同人呻
覺得自己太蠢冇人會鍾意
知道呢個世界唔會有直樹出現
散過一次 更加覺得
當異性知道自己個底有幾差幾大意幾蠢
都會頂唔順
我都頂唔順自己 好撚蠢

冇

接受唔到

真心冇 其他都有得救 智商呢樣嘢冇得救

直樹？半澤直樹定江直樹？

唔想同蠢人做朋友

純粹想呻
本身冇諗過問人接唔接受到
起柒咗個標題
我都接受唔到

有冇例子？？到底有幾蠢先？

應該係話大意多過蠢
我都唔識講

咁細心啲咪得

幾得意

我做咩都已經好比心機..
但永遠都會有野錯
我真係盡力

睇嘅人咪當花生咁食
事實上會帶好多麻煩比人
成個廢人咁

如果係我 我諗我見到你有落力做
真係有比心機付出既話
唔會介意...態度比結果重要

wfh邊睇到咁多...

社會上 職場上
結果先係最重要。。

未wfh之前呢

還好啦

死蠢同死亡都有一樣野好似，就係永遠都只會煩到其他人

講真，蠢都有蠢人做野方法，要好好改善

我唔介意幫人/教人，不過我唔鍾意 D人同樣D錯可以錯幾次； 唔鍾意每次教完之後要 再教多次

做野有衝勁同睇野粗唔粗疏係兩回事
無辦法 一定要訓練自己做野細心同穩定嘅一套程序
學習過程黎 唔洗太過質疑自己

應該有我5成咁廢
你係估唔到我有幾咁廢

同你一樣